成立獨立調查委員會已經唔夠

班黑警已經去到無法無天既Status

哩幾次示威只係反映緊班黑警濫權有幾嚴重
喂大哥，有哂cam你都咁放肆，平時無cam重成世界？

宜家投訴機制已經名存實亡，一黎畀班黑警耍，二黎又有畀人屈返轉頭既風險，三黎投訴完通常都無事

要監察班黑警，就要成立好似ICAC咁既獨立部門，有執法權力，唔係班狗只係越黎越無規管

所以要
成立獨立調查委員會
成立專責調查警權部門

一早都唔夠，一定要全面改革監察會。問題係改到點，改到好似 ICAC 咁淨係向特首負責好明顯係冇L用，向立法會負責又一L樣。

有冇人聽過一個地方嘅最高法院會負責一個咁樣嘅機構？好似有違司法部的性質。

班撚樣有法不依，有規不從

香港需要成立第二個執法部門 同黑警抗行

推撚到成立獨立調查委員會同重整警隊及改革現行監管機制

建制班冚家剷咁撚憎暴力，今次有乜講吖？又想屈撚哂示威者吖？

而家有部份建制開始認同成立獨立調查委員會，唔理佢哋真心又好、為選票又好，大家繼續努力各有各做，盡力幫班義士同向政府建制施壓。仆街黑警你咪撚以為你哋大撚哂吖，一定要同你班死黑警清返呢幾年嘅債

區選、立選我哋再將你班仆街建制派一一踢走

真係越諗越火滾